其實七夕慶祝乜鳩？

係咪慶祝牛郎呢條趁織女沖涼偷走佢啲衫嚟迫佢做自己老婆再日日中出佢搞到仔都生埋嘅死淫蟲強姦狂攞個仔嚟威脅走甩左嘅織女每年下凡俾佢中出嘅中出紀念日

你都無女

學下牛郎，趁啲女沖涼嗰陣影幾張肉照嚟威脅佢做自己條女過幾百年就會成為千古傳訟嘅愛情故事

點解你唔問下你女朋友呢

佢都想比人中出

反抗不到被強姦，不如試下去享受

一個港女負皮

咁你問下身邊啲女仔朋友嘛